有無咩大陸網報導69遊行？

CLS 每年每日都有咁多大陸人遊港，一定有人send相上網，微博搵啲關於69遊行的相都無，全部都係大公報的支持修例的新聞⋯ 有無censor得咁勁

緊係有, 呢個gov 根本就唔應該俾佢都存在

其實冇咩大件事
又冇死人又冇搶野又冇燒車
100萬人大遊行姐, 又唔係未遊行過